[內附J圖]大家覺得我份人點樣?

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年8月24日觀塘遊行第一次７站列車服務暫停

推倒監控燈柱，對抗暴政

咁撚快手嘅

樓主係五毛

有容乃大

ho ball ching

樓主自從俾我踢爆淘寶窮撚扮有錢之後
出咩風向post都冇人信
唯有扮傻仔開膠post遮醜兼洗底

拉

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠